去完原宿地帶就發覺葵廣係垃圾

又平好食
又多處女學生妹完勝n手mk妹

好正

圖呀屌你老母

唔係話唔信你 不過你開左個post，我滿心期望入到黎 一打開，屌，原來圖都冇幅 如果你有幅圖既，就算假既都好過冇 起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母 點知家陣冇野證明到你講既野係岩 又冇野證明到你講既野係錯 就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在 問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在 大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈） 一句到尾，你而家都係冇圖 冇圖既你開個post做乜？ 人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？ 不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

我都無話有圖

你又知佢地處女

根據日本保健學界所調查的性經驗率：
小一女生─5%
小二女生─9%
小三女生─12%
小四女生─20%
小五女生─26%
小六女生─48%
中一女生─52%
中二女生─58%
中三女生─65%
高一女生─80%
高二女生─92%
高三女生─98%

就甘睇個度好多65%同80%